CMHK 7月完約，有冇3G平plan睇下

好似得返3台有3G plan, 其他都轉哂4G?

所以咪睇下先
冇咩選擇先考慮4G